{"data":{"Year":[2015,2016],"indicador-dispon\u00edvel":["G","G"],"objectivo":["9","9"],"meta":["9.2","9.2"],"indicador":["9.2.2","9.2.2"],"s\u00e9riedescri\u00e7\u00e3o":["SL_TLF_MANF","SL_TLF_MANF"],"prov\u00edncia":["508","508"],"sexo":["_T","_T"],"idade":["_T","_T"],"\u00e1rea-de-resid\u00eancia":["_T","_T"],"n\u00edvel-de-educa\u00e7\u00e3o":["_T","_T"],"ocupa\u00e7\u00e3o":["_T","_T"],"defici\u00eancia":["_T","_T"],"composi\u00e7\u00e3o-composta":["_T","_T"],"quintil":["_T","_T"],"unit":["Percent","Percent"],"scale":["1","1"],"Value":[12.9,12.8]},"edges":{"From":["indicador-dispon\u00edvel","objectivo","meta","indicador","s\u00e9riedescri\u00e7\u00e3o","prov\u00edncia","sexo","idade","\u00e1rea-de-resid\u00eancia","n\u00edvel-de-educa\u00e7\u00e3o","ocupa\u00e7\u00e3o","defici\u00eancia","composi\u00e7\u00e3o-composta","quintil","unit"],"To":["objectivo","meta","indicador","s\u00e9riedescri\u00e7\u00e3o","prov\u00edncia","sexo","idade","\u00e1rea-de-resid\u00eancia","n\u00edvel-de-educa\u00e7\u00e3o","ocupa\u00e7\u00e3o","defici\u00eancia","composi\u00e7\u00e3o-composta","quintil","unit","scale"]}}