{"0-c-indicateurs-propos\u00e9s-pour-faire-le-suivi":null,"SDG_GOAL":"Objectif 10. R\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s dans les pays et d\u2019un pays \u00e0 l\u2019autre","SDG_TARGET":"10.2 D\u2019ici \u00e0 2030, autonomiser toutes les personnes et favoriser leur int\u00e9gration sociale, \u00e9conomique et politique, ind\u00e9pendamment de leur \u00e2ge, de leur sexe, de leur handicap, de leur race, de leur appartenance ethnique, de leurs origines, de leur religion ou de leur statut \u00e9conomique ou autre","SDG_INDICATOR":"10.2.3. Nombre d\u2019handicap\u00e9s assist\u00e9s","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","CONTACT_ORGANISATION":null,"CONTACT_NAME":null,"ORGANISATION_UNIT":null,"CONTACT_FUNCT":null,"CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":null,"STAT_CONC_DEF":"C'est l'effectif de la population vivant avec un handicap quelconque qui est assist\u00e9e au cours d'une ann\u00e9e donn\u00e9e","UNIT_MEASURE":"sans unit\u00e9","CLASS_SYSTEM":null,"SOURCE_TYPE":null,"COLL_METHOD":null,"FREQ_COLL":null,"REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"","DATA_COMP":"Somme de la population vivant avec un handicap quelconque qui est assist\u00e9e au cours d'une ann\u00e9e donn\u00e9e","DATA_VALIDATION":"","COVERAGE":"Non disponible","COMPARABILITY":"L\u2019indicateur peut \u00eatre compar\u00e9 aux autres indicateurs du m\u00eame type au niveau r\u00e9gional et international","OTHER_DOC":"","indicator":"10.2.3","target_id":"10.2","sdg_goal":"10","reporting_status":"notstarted","data_non_statistical":true,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-02-03","indicator_name":". Nombre d\u2019handicap\u00e9s assist\u00e9s","graph_title":". Nombre d\u2019handicap\u00e9s assist\u00e9s"}