{"0-c-indicateurs-propos\u00e9s-pour-faire-le-suivi":null,"SDG_GOAL":"Objectif 16. Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et ouvertes \u00e0 tous","SDG_TARGET":"16.b Promouvoir et appliquer des lois et politiques non discriminatoires pour le d\u00e9veloppement durable","SDG_INDICATOR":"16.b.1 Proportion de la population ayant d\u00e9clar\u00e9 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harc\u00e8lement au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","CONTACT_ORGANISATION":null,"CONTACT_NAME":null,"ORGANISATION_UNIT":null,"CONTACT_FUNCT":null,"CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":null,"STAT_CONC_DEF":"cat\u00e9gorie III","UNIT_MEASURE":null,"CLASS_SYSTEM":null,"SOURCE_TYPE":null,"COLL_METHOD":null,"FREQ_COLL":null,"REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","COVERAGE":"Cat\u00e9gorie III","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","indicator":"16.b.1","target_id":"16.b","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-0b-01","indicator_name":"Proportion de la population ayant d\u00e9clar\u00e9 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harc\u00e8lement au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme","graph_title":"Proportion de la population ayant d\u00e9clar\u00e9 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harc\u00e8lement au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme"}