{"0-c-indicateurs-propos\u00e9s-pour-faire-le-suivi":null,"SDG_GOAL":"Objectif 3. Permettre \u00e0 tous de vivre en bonne sant\u00e9 et promouvoir le bien-\u00eatre de tous \u00e0 tout \u00e2ge","SDG_TARGET":"3.a Renforcer dans tous les pays, selon qu\u2019il convient, l\u2019application de la Convention-cadre de l\u2019Organisation mondiale de la Sant\u00e9 pour la lutte antitabac","SDG_INDICATOR":"3.a.1.Pr\u00e9valence de la consommation actuelle de tabac chez les plus de 15 ans (taux comparatifs par \u00e2ge)","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"2020","CONTACT_ORGANISATION":"ISTEEBU","CONTACT_NAME":"NDAYISENGA Modeste","ORGANISATION_UNIT":"Service Etudes et Statistiques Sociales et Suivi de la Pauvret\u00e9, Ponit focal ODD","CONTACT_FUNCT":"Chef de Service et Point focal","CONTACT_PHONE":"79401937","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"ndayimode2010@gmail.com","STAT_CONC_DEF":"C'est la proportion des personnes des 15 ans et plus qui consomment le tabac par rapport \u00e0 toute la population de 15 ans et plus","UNIT_MEASURE":"%","CLASS_SYSTEM":null,"SOURCE_TYPE":"EDSB-III, 2016-2017","COLL_METHOD":"Les donn\u00e9es sont collect\u00e9es \u00e0 partir des enqu\u00eates aupr\u00e8s des m\u00e9nages \u00e0 l\u2019aide du questionnaire \u00ab m\u00e9nage \u00bb","FREQ_COLL":"La date probable de la prochaine collecte sera 2021 (Prochaine EDS)","REL_CAL_POLICY":"En 2022","DATA_SOURCE":"ISTEEBU","COMPILING_ORG":"L\u2019ISTEEBU est  responsable de la compilation de cet indicateur au niveau national","INST_MANDATE":"L\u2019ISTEEBU est l\u2019organe reconnu par le gouvernement burundais pour la collecte, le traitement et la diffusion des statistiques officielles aidant dans la planification et la prise de d\u00e9cision.","RATIONALE":"L\u2019indicateur est pertinent car il rend compte de la situation d\u00e9mographique et sanitaire de la population .","REC_USE_LIM":"La mise \u00e0 jour de l\u2019indicateur n\u00e9cessite une enqu\u00eate aupr\u00e8s des m\u00e9nages qui exige beaucoup de moyens.","DATA_COMP":"Rapport entre les personnes de 15 et plus consommant le tabac et la population de 15 ans et plus, multipli\u00e9 par 100","DATA_VALIDATION":"Les r\u00e9sultats de l\u2019enqu\u00eate sont valid\u00e9s \u00e0 deux niveaux : validation technique et validation officielle avant la publication","COVERAGE":"L'indicateur est disponible au niveau national","COMPARABILITY":"L\u2019indicateur peut \u00eatre compar\u00e9 aux autres indicateurs du m\u00eame type au niveau r\u00e9gional et international","OTHER_DOC":"Rapport de l'Enqu\u00eate D\u00e9mographique et de Sant\u00e9","indicator":"3.a.1","target_id":"3.a","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-0a-01","indicator_name":".Pr\u00e9valence de la consommation actuelle de tabac chez les plus de 15 ans (taux comparatifs par \u00e2ge)","graph_title":".Pr\u00e9valence de la consommation actuelle de tabac chez les plus de 15 ans (taux comparatifs par \u00e2ge)"}