{"0-c-indicateurs-propos\u00e9s-pour-faire-le-suivi":null,"SDG_GOAL":"Objectif 4. Assurer \u00e0 tous une \u00e9ducation \u00e9quitable, inclusive et de qualit\u00e9 et des possibilit\u00e9s d\u2019apprentissage tout au long de la vie","SDG_TARGET":"4.4 D\u2019ici \u00e0 2030, augmenter nettement le nombre de jeunes et d\u2019adultes disposant des comp\u00e9tences, notamment techniques et professionnelles, n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019emploi, \u00e0 l\u2019obtention d\u2019un travail d\u00e9cent et \u00e0 l\u2019entrepreneuriat","SDG_INDICATOR":"4.4.2. % des sortants de 10\u00e8me ann\u00e9e scolaris\u00e9s dans les CFP (public et priv\u00e9s)","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","CONTACT_ORGANISATION":null,"CONTACT_NAME":null,"ORGANISATION_UNIT":null,"CONTACT_FUNCT":null,"CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":null,"STAT_CONC_DEF":"Proportion de \u00e9l\u00e8ves entrant dans les Centre de Formation Professionnelles par rapport \u00e0 tous les \u00e9l\u00e8ves ayant termin\u00e9 la 9 \u00e8me","UNIT_MEASURE":"%","CLASS_SYSTEM":null,"SOURCE_TYPE":null,"COLL_METHOD":null,"FREQ_COLL":null,"REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"","DATA_COMP":"Rapport entre les \u00e9l\u00e8ves entrant dans les Centre de Formation Professionnelles et tous les \u00e9l\u00e8ves ayant termin\u00e9 la 9 \u00e8me, multipli\u00e9 par 100.","DATA_VALIDATION":"","COVERAGE":"Non disponible","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","indicator":"4.4.2","target_id":"4.4","sdg_goal":"4","reporting_status":"notstarted","data_non_statistical":true,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-04-02","indicator_name":". % des sortants de 10\u00e8me ann\u00e9e scolaris\u00e9s dans les CFP (public et priv\u00e9s)","graph_title":". % des sortants de 10\u00e8me ann\u00e9e scolaris\u00e9s dans les CFP (public et priv\u00e9s)"}