{"0-c-indicateurs-propos\u00e9s-pour-faire-le-suivi":"5.5.1 a) % de si\u00e8ges occup\u00e9s par des femmes au parlement national","SDG_GOAL":"Objectif 5. Parvenir \u00e0 l\u2019\u00e9galit\u00e9 des sexes et autonomiser toutes les femmes et les filles","SDG_TARGET":"5.1 Mettre fin, partout dans le monde, \u00e0 toutes les formes de discrimination \u00e0 l\u2019\u00e9gard des femmes et des filles","SDG_INDICATOR":"5.1.2. % si\u00e8ge occup\u00e9 par des femmes dans le parlement national","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","CONTACT_ORGANISATION":"PARLEMENT ET SENAT","CONTACT_NAME":"Site  du Parlement et du S\u00e9nat","ORGANISATION_UNIT":null,"CONTACT_FUNCT":null,"CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":null,"STAT_CONC_DEF":"C'est le rapport entre le nombre des si\u00e8ges occup\u00e9es par les femmes et  le nombre total de si\u00e8ges du parlement et du S\u00e9nat","UNIT_MEASURE":null,"CLASS_SYSTEM":null,"SOURCE_TYPE":"Site de l'Assembl\u00e9e National et du S\u00e9nat","COLL_METHOD":"Consultation  du Site de l'Assembl\u00e9e et du S\u00e9n\u00e9t","FREQ_COLL":"NA","REL_CAL_POLICY":"NA","DATA_SOURCE":"NA","COMPILING_ORG":"NA","INST_MANDATE":"NA","RATIONALE":"L\u2019indicateur est pertinent car il rend compte des textes et lois vot\u00e9s;","REC_USE_LIM":"La mise \u00e0 jour de l\u2019indicateur d\u00e9coule de l'alimentation du site","DATA_COMP":"C'est le nombre de si\u00e8ges occup\u00e9s par les femmes sur le nombre total de si\u00e8ges du parlement et du S\u00e9nat, multipli\u00e9 par 100","DATA_VALIDATION":"NA","COVERAGE":"Disponible au niveau national","COMPARABILITY":"NA","OTHER_DOC":"Site de l'Assembl\u00e9e et du S\u00e9nat","indicator":"5.1.2","target_id":"5.1","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-01-02","indicator_name":". % si\u00e8ge occup\u00e9 par des femmes dans le parlement national","graph_title":". % si\u00e8ge occup\u00e9 par des femmes dans le parlement national"}