{"0-c-indicateurs-propos\u00e9s-pour-faire-le-suivi":null,"SDG_GOAL":"Objectif 8. Promouvoir une croissance \u00e9conomique soutenue, partag\u00e9e et durable, le plein emploi productif et un travail d\u00e9cent pour tous","SDG_TARGET":"8.b D\u2019ici \u00e0 2020, \u00e9laborer et mettre en \u0153uvre une strat\u00e9gie mondiale en faveur de l\u2019emploi des jeunes et appliquer le Pacte mondial pour l\u2019emploi de l\u2019Organisation internationale du Travail","SDG_INDICATOR":"8.b.1 Existence d'une strat\u00e9gie nationale de promotion de l'emploi des jeunes, qu'il s'agisse d'une strat\u00e9gie \u00e0 part enti\u00e8re ou d'une composante d'une strat\u00e9gie nationale de promotion de l'emploi, et application de cette strat\u00e9gie","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"Tier III","CONTACT_ORGANISATION":null,"CONTACT_NAME":null,"ORGANISATION_UNIT":null,"CONTACT_FUNCT":null,"CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":null,"STAT_CONC_DEF":"cat\u00e9gorie III","UNIT_MEASURE":null,"CLASS_SYSTEM":null,"SOURCE_TYPE":null,"COLL_METHOD":null,"FREQ_COLL":null,"REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","COVERAGE":"Cat\u00e9gorie III","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","indicator":"8.b.1","target_id":"8.b","sdg_goal":"8","reporting_status":"notstarted","data_non_statistical":true,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-0b-01","indicator_name":"Existence d'une strat\u00e9gie nationale de promotion de l'emploi des jeunes, qu'il s'agisse d'une strat\u00e9gie \u00e0 part enti\u00e8re ou d'une composante d'une strat\u00e9gie nationale de promotion de l'emploi, et application de cette strat\u00e9gie","graph_title":"Existence d'une strat\u00e9gie nationale de promotion de l'emploi des jeunes, qu'il s'agisse d'une strat\u00e9gie \u00e0 part enti\u00e8re ou d'une composante d'une strat\u00e9gie nationale de promotion de l'emploi, et application de cette strat\u00e9gie"}